[誹謗?]吳秋北:愛滋義士及記者慰不得

吳秋北:愛滋義士及記者慰不得

行政會議成員羅范椒芬早前指有少女向前線示威者提供免費性愛，有報道指疑有被捕者患有愛滋病。

工聯會會長吳秋北今日在Facebook帖文，呼籲被指為「發夢天使」的少女請小心，「命仔健康人生將來緊要呀！文痞要命不要豬的謬論已破產！」強調愛滋「義士」、「記者」慰不得。

吳秋北又希望父母請照看好自己的寶貝，別讓「義士」誘拐寶貝去作安慰祭品，成為一生的痛。

DKLM
有證據就攞出尼啦
又係聽羅飯個fd講？
到底佢地班垃圾除左錢同性仲有乜ga

殺人係要填命既，贊唔贊成？

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

你冇證冇據就講呢啲唔驚俾人笑你on9㗎咩？

哎呀唔記得你習慣咗添 真係Sor尻ry